GOGOGO~~~盡情屌達哥!

難得佢深潛完 浮一浮上水面 仲等咩?呢個就係佢最大既功用
一直以來 大家都係盡情笑9佢卡關 屎 FF 智障 小氣
佢撐雨傘 鬧黑警 讀大陸痴線新聞 屌港鐵 又可以"達同志"佢
連以家都仲可以拎佢黎發洩 奚落直頭要頒個"諾貝爾多功能飛機杯獎"比佢

屌共產黨定屌達哥? 屌達哥!
屌建制派定屌達哥? 屌達哥!
屌藍絲廢老定屌達哥? 屌達哥!

過街老鼠
唔理最好

UP

UP 你老母
死返波台啦